［年經］一人多個你好想同佢做愛嘅藝人。。。

一定係回復單身嘅洪仔！！！

唐詩詠

走啦你
呢度唔歡迎你呀

梁朝偉！！！！！

你扯吧啦

有無人覺得洪仔插過唐姨係一種恥辱

...

不用分那麼細 大家都是tony

Me 下次城城搵我都唔想幫佢含了
Dirty喔

叫開tony既人都好撚高汁

一定要戴套，唔想同唐姨啲基因互相磨擦

佢下面。。。夾過公仔好撚鬆又臭

好大抽呀

Sergio

得我覆既

啲人一見洪仔就負評上一頁

因為娛樂台大把份人都撐唐詩詠反洪狗囉

你走啦！我唔想搞大件事！

撚有撐佢咩 純純兔